想問下有無巴打會9月13-19號期間係東京？

可唔可以託你幫我買飛 個event係23號 我22號去秋葉原 但我依家仲係大阪 14號先返香港 又驚到時先買飛會join唔到 可唔可以託你幫我買左先 可薄酬
希望可以幫幫手 放心唔洗排隊果啲

推

而家係東京